# Balise HTML basic

## Contenu


Titre
```
- `<h1>Tittle</h1>` Très immportant, titre principal.

- `<h2>Tittle2</h2>` Second titre important 

- `<hx>Tittlex</hx>` bien hiérarchiser
```
Content

```
<p>Paragraphe</p> et </br> pour revenir à la ligne
```

## Lien 

```
<a href="destination de l'url"> Nom de l'url </a> 
```
## Image
```
<img src="destiniation de l'image" alt="Alternative de l'image"> = Si l'image ne s'affiche pas, l'alt sera la.
Ou pour les mal voyants = exp user.
```

## Balise Utile :

``
